https://web.archive.org/web/20031101132431/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=588

### [11760] COO	2003.09.15 MON 23:10:19　
	
みなさまこんばんわ☆彡
最近締め切りに追われる作家さんの気持ちってこんな感じ？を味わっているCOOです。
８巻をよーやく某電機店にて購入しました。だってポイントがもらえるんだもん。

☆今週の感想☆　遅いって？
早百合さんって"CH"の香に似ていて思い込みが激しいような。
それよりちゃんと依頼をこなしているのねリョウは。
男性の依頼にもかかわらず･･･。"CH"からは考えられないなぁ。
阿香のためにがんばってるのかな？
でも男性としては信用されていないのね。
なんか次週から香のC･Hぶりが見られそうな感じがしませんかぁ？
ワクワク♪o(^o^o)(o^o^)oワクワク♪
　注）"CH":作品名，C･H:職業？　ねっ！

☆お返事☆　遅くなりましたぁペコm(_ _;m)三(m;_ _)mペコ

 [11691] [11703] こぶたさま　＆
 [11698] Ｍａｍｉさま　"種別"
うーん微妙に肌が荒れているかも。夜更かしはいけないと思いつつもやめられない･･･。
あっCOOの種別は"♂"です。でも心は　お・○・○っ。

 [11695] 無言のパンダさま　"種族"
失礼しましたぁ。他の種族には興味がないのですね。
それでは同性には？(*/∇＼*)キャ
(-＿-)ウーム　これ以上このネタを引っ張れない･･･。

 [11712] 英輔さま　"教祖様"
教祖様ってｗｗ
そーするとここのみなさまは"北条教"の信者かえ？
まぁ確かに北条作品で"踏絵"をされたら引っ掛かるね。
COOは最近"銀英伝"(アニメ)を見ているせいか"閣下"もいいかなぁと。
でも"閣下"といえばデー○ン○暮さんをイメージするなぁ。
そーいや"Parrot"に出ていましたね。
おおっ"マジ○ルバ○ナ"的につながったぁ。

それでは過去ログの旅へGo!!

[11712]英辅“教主”  
教主大人是ww  
那么这里的各位是“北条教”的信徒吗?  
确实，在北条的作品中被“踩绘”的话会被挂上钩的。  
COO最近在看《银英传》(动画)，《阁下》也不错。  
但是说到“阁下”就会联想到日〇〇暮先生。  
对了，《Parrot》里有。  
哇"真的〇鲁巴〇娜"的连在一起了。


### [11759] 葵	2003.09.15 MON 21:38:33　
	
　阪○が優勝しましたね。そんなノンキなフィーバーしないで、早く秋季キャンプを考えないと。もう来年に目を向けなきゃだめよ?!(;^_^A

　昨夜テ○朝でアニソン特集やってましたね。チョロッとしか見れなかったけど、１位は「天才バカ○ン」とか。何回もリメイクされるだけの魅力があるってコト？ＣＨもいつか、リメイクされる日が来るのでしょうか…？（その前に再放送して欲しいぞーっ!!!）

＞ふじっちょさま［１７４６］
そうですねー奈良にもアニメイト、あったんですねー。今度行くときは、ぜひ覗かせていただきます♪（笑）

＞みろりさま［１７４９］
図書館!!そ、その手があったかっ!!図書館へダッシュー!!!

＞ｓｏｐｈｉａさま［１７５６］
久々の登場に突っ込んでイイ？「あめでとう」ってなぁに?!（笑）

### [11758] いも	2003.09.15 MON 21:34:48　
	
こんばんわ。
阪神決まりましたね～、おめでとうございます☆大阪は今夜は夜通しお祭り騒ぎでしょうね。（今夜だけじゃないけど・汗）

＞葵さま
私もホンモノかと思ったんですが・・・どうなんでしょうね。（汗）
でも、色紙自体は一枚一枚直筆ってわけじゃないみたいですよね？？？名前を直筆で入れてくれる～とは書いてありますけど。でも、欲しいっ！（笑）

＞無言のパンダさま
え～じゃあレスなしで～（笑）
・・・うそですよ。今日も一杯やってますか？（笑）

＞Ｍａｍｉさま＆みろりさま
どもども、始めましてです。忘れられない程度には来れたら～と思ってるので、こちらこそどうぞよろしくして下さいませ☆

でわでわ、また～。いもでした。

### [11757] ふじっちょ	2003.09.15 MON 21:10:49　
	
こんばんわ～☆(^o^)丿ふじっちょですっ！！

★:゜＊☆※＞（^▽^＊）♪Congratulations♪（＊^▽^）＜※★：゜＊☆
遂に…遂に…遂にやりましたね＼(^▽^)／オメデトウ阪神タイガース！！
苦節１８年…当時１歳の僕には記憶に残ってない無い優勝(T_T)記憶に残る優勝ありがとー！！！さーて次ぎは１８年後…(そんな事言ったらしばかれそう…笑)

今気になるのは道頓堀界隈…大丈夫なのかな～？(-_-;)ファンの皆さん最低限のマナーは守って下さいネ(>_<)

次ぎは日本一！！でも今は…優勝オメデトゥゥゥゥゥ！！！

＞[11747] いちのさま
お気になさらずに、お身体をいたわって下せ～(゜o゜)そんな血を吐くほど心配してくださるなんて～(>_<)……えっ？違う？プリンス？何の事やらサッパリ┐(?_?)┌(笑)

＞[11748] 英輔さま
＞「ユーザーさんと話すときは、大阪弁丸出しで
　　話してるとバカにされることがあるから気をつけなさい」
何かそう言う命令には従いそうに無いな～俺(笑)生まれた時から慣れ親しみ、使い続けてる関西弁をバカにするとは…なんばいいよっとか！！って言ってしまいそう（あれ？）
でも、ここぞという時のバリバリの関西弁…相手ビビらすには効果抜群ですよね(^o^)丿

＞[11749] みろりさま
フッ…プロの仕事さ┐（￣ー￣)┌ （何が？）
やっぱり僕は挑戦者だから…青コーナーかな？って！マジでやらすつもりかい！！(>_<)／やっぱり相手のセコンドはMKPさま何だろうな…セコンドにやられそう(笑)

＞[11751] 千葉のOBA3さま
送っちまったんですか～（￣□￣；）！！一枚で…(-_-;)
でも僕もコミックスに応募件付いてるの気付いていたら送ってたかも…注意しないといけませんね(>_<)

＞[11752] 無言乃羽ン駄さま
今パンダさまのカキコみて改めて気付いた…「腐じっちょ」とはナンタルチア！！＼(￣皿￣メ)いくら「LOVE＆PEACE」な僕でも怒…( ▼皿▼)ギラリ (゜o゜)りません…ハイ(T_T)
誤字脱字…確かに反省しとります(-_-;)でも郵便局のおっちゃんにまだ間に合うって脅さ…ゴホン(>_<)急かされたら、ねえ？(笑)
「お月さま」ですが友人に確認したところ、あのままとのこと…それでいいのか？

＞[11754] chikkaさま
誰かが言っていたけど、阪神が１８年間優勝出来なかったのは投げられたカーネルさんの呪いだったとか…やはりあの汚い道頓堀に投げ込まれた恨みは深かったんですね(笑)
海ちゃんだったら…１８年間恨む前に投げた奴等を全員天国行きに？(笑)

阪神ファンの皆様、今日は思う存分１８年間溜まりに溜まったウップン晴らしましょう！！＼(^▽^)／でもあまり人に迷惑かけないようにしましょう

それでは今日はこの辺でサヨナラ～(^_^)/~オメデトウ阪神！！！

### [11756] sophia	2003.09.15 MON 20:03:52　
	
こんばんわ♪
ひょっこりひょうたんじまsophiaです♪

阪神タイガース優勝おめでとうございます＼(^^)／
苦節１８年耐え続けたファンの皆様
今日は思いっきり弾けてください★
（でも常識の範囲内でお願いしますよ。。ホント）

しかし・・・どーせ優勝するなら１２日のナゴヤドームで
して欲しかった（TT)
せっかく見に行ったのにさ　（イジイジ）

何はともあれ
あめでとうぅぅぅぅぅぅ♪♪

### [11755] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.15 MON 19:37:31　
	
【ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ連載スタートした年です。】
２００３年９月１５日１９時３０分横浜スタジアムで行われたヤクルトスワローズ対横浜ベイスターズの試合は６－１２でスワローズが敗れたので、阪神タイガースが１９８５年以来１８年ぶり４度目の優勝が決まり、星野仙一監督の胴上げが行われました。おめでとうタイガース、そしてお疲れ様でした、スワローズ。

### [11754] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.15 MON 18:35:00　
	
阪神ファンの皆さんへ。くれぐれと「カーネルサンダース人形」がないからといって「ケンタッキーおじさんに化けた海坊主さん」を道頓堀に投げないように。

### [11753] chikka(Eastern Shizuoka)	2003.09.15 MON 17:57:47　
	
【Ａｔ Ｈａｎｓｈｉｎ Ｋｏｓｈｉｅｎ Ｓｔｕｄｉｅｍ
Ｏｎ １７：３０ Ｓｅｐｔｅｍｂｅｒ １５ｔｈ，２００３】
神宮球場、そしてナゴヤドームで引き分けを挟む５連敗で、幸か不幸か甲子園球場へマジック２のまま戻ってきた阪神タイガースは広島カープと戦い、２－２の同点で迎えた９回の裏、タイガースの攻撃、１アウト満塁でバッターの赤星選手がライトオーバーの逆転サヨナラヒットを放ち、２－３で勝ち、マジック１としました。後は横浜スタジアムで行われているヤクルトスワローズ対横浜ベイスターズでスワローズが負ければタイガースが１９８５年以来１８年ぶりの優勝になります。今現在（１８：００）スワローズ対ベイスターズは５回の表スワローズの攻撃中で５－１１でベイスターズがリードしています・・・・。

### [11752] 無言のパンダ	2003.09.15 MON 17:57:08　
	
こんにちわ～☆
夕べは涼しくて過ごしやすかったです(^_^)v
でも昼間は３０度。。。なンじゃこりゃあ～～～っ！！~(▼▼#)~~これが体調崩すもとなのよね(>_<)

＞いちのさま（７４４・７４７）
「ポッ」って。。。なに？「ポッ」って！？
!(^^)!わかった！もっと、いぢめて欲しいのね♪さすが里奈嬢に鍛えられただけのことはあるわ！「漢」いちのよ！
Ψ(｀◇´)√~~~~~~~~ Σ( 。。)ビシーッ！！
倒れてる場合じゃなくってよ！
(((((ヾ(￣へ￣ )/θ★)ﾟοﾟ)ﾉ ｱｩ！！立てーっ！立つのじゃ～っ！
ＰＳ：ワタシはＤＢでは「誇り高き王子ベ○ータ」が一番好き♪

＞圭之助さま（７４５）
このパンダさんの「カラ元気（当社比３０％）」を見抜いてくださるとはっ！Σ(▼□▼ﾒ)やっぱり圭之助さまったら「スペキュタクラ～！！」
(／★＿★)／…━━━━━☆)ﾟｏﾟ)ヾ(＊▼・▼)ﾉ⌒☆ﾁｭｯ♪
女にしとくのもったいないよｖ（▼∇▼）
でもホントはそんなに重症じゃないのでダイジョウＶ！

＞腐じっちょさま(▼ｍ▼)（７４６）
「平和主義者」が・・・＞ギラリε＝(▼皿▼メ)
こんなこと言って挑発するか～っ！(＞＜　；)☆◯(▼▼ )ｏ
それよりも王子として日本語の勉強をし直すのだ～！住所ごときで誤字脱字は許しませんことよ～！(#▽皿▽）＝３　　
※たしかピッ○ロが消した月はそのまま・・・？だったんじゃ？(?_?)

＞英輔さま（７４８）
ネイティブスピーカーって何？！また小難しいことを言って煙に巻こうとしているなっ！（#▽皿▽）＝３　
ところで×は「ペケ」に決まってまんがな。

＞みろりさま（７４９）
王子はまだまだ発掘中♪ｖ（▼∇▼）
でも「王子バトル」って言葉につい「キ○肉マン」を思う浮かべちゃったよ～(^_^;)
そうそう！やたら熱い眼差しよりも、ああいう「目」されるともう・・・バクバクキュンキュンチュドーン！！だよね！（*￣▽￣*）ゞもちろんリョウだからこそだけど♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（７５１）
なンと！もう応募しちまったのか？！一枚で？！（￣□￣；）！！もう～☆マダムのあわてんぼう～☆(>_<)でも某Ｋさまももう少しでマダムと同じ過ちをするとこだったんだって！

連休を楽しんだみなさまも、そうでないみなさまも、早く帰っておいで～☆



### [11751] 千葉のOBA3	2003.09.15 MON 16:31:40　
	
こんにちわ☆中学の体育祭で、我が子の成長に感動した千葉のＯＢＡ３でございます。

感想の前に・・・・管理人さま・・・、遅かった・・・。私はすでにコミックスの応募券１枚で出してしまった後でした・・・。グスッ・・・。いいや、バンチのほうで送ろう・・・。（でも、本当にいつもいつもご苦労様です☆）

で、感想です・・・。早百合さん、一週間お泊まりして、様子を見るんですか？ＣＨの時のように、今度はアシャンにお料理教えたり、買い物にさそったりするのかな・・・？でも、それを考えると余計、香ちゃんのいない寂しさを感じてしまいます・・。でも、早百合さん香ちゃんに似てるし、もし香ちゃんが元気なら・・・、親子3人で、こんなだったのかなぁ・・・？というのが垣間見られるでしょうか？「香の幸せを守るため・・・」と言うりょうちゃんの悲しい目は、ジーーンと来ました・・・。本当にたくさーーーんの大切なもの、無くしてしまった・・・。その悲しみが伝わってきました・・・。
・・・今回､前回の初恋編に比べてテンポ早いですねー。どんなふうに、なって行くのか・・・。すごーーーーく楽しみです。

１１７４９　　みろりさま　　りょうちゃんに、「目」で殺されたかい？スズメバチ入りのお酒を飲めば、心臓バクバクは治るよーん！私もりょうちゃんの年齢は北条先生と同じでは・・・？と思っています。ってぇと、私より○つ下ね。

１１７４４　　いちのさま　　コンビニで、コミックス買ったの？それとも今週号？

１１７４０　　英輔さま　　そうですねー！アシャンも成長して、堪え性もでたようですね！！（カキコに爆笑でした。）

１１７３９　　Ｍａｍｉさま　　またまた笑ってしまいましたが、私も「早百合姐姐」は、「あねさん」とは読みません。なぁぜーーー！？あと、老眼はイキナリ来るらしいです・・・。私もその年齢ですが、まだ老眼にはなってません。周りの経験者によると、そうみたい・・・。（私は近眼なので、老眼になるのは遅れるみたいです。笑）

あーーー、今日も暑かった・・・。でも、風が秋風かなぁー？と思いましたが・・・。

### [11750] 英輔	2003.09.15 MON 15:11:14　
	
おつかれさまです。
１日で過去ログ行きの日もあれば、こんな日もあるのか。
狭い日本、みんなどこに行ってるんだ・・・。
ちなみに関西では午後１時４５分から阪神戦の生中継が行われています。

最近、陳さん見てない。
なんか寂しい・・・。

○みろり様
　　『糸屋の娘は目で殺す』って、なんか有名なフレーズなんですか？
　　必殺仕事人の名セリフとか・・・、
　　風鳥院花月の生い立ちに関する話とか・・・。
　　博学すぎてついて行けましぇ～ん。
　　『いやん、いやいや』は、カキコまれた時間帯的にはアリなんですが、
　　この時間に見るとパンチ効いてます。

### [11749] みろり	2003.09.15 MON 03:28:41　
	
おこんばんわ～
なんか、すごく久ぶりにカキコする気がします。今週の感想！
「糸屋の娘は目で殺す」…と言うわけで、コロシをしないシチィハンターの「目」に殺されかけているみろりです。いやん、いやいや、リョウったら、そんな目をしないで～～～。心臓バクバクするじゃないか！！
しかし、早百合さんには彼、なんも隠すつもりはないみたいですね。一週間…判ってもらうには、長いのか、短いのか。
それにしても、このどっかで見たことのある展開は、改めて北条先生の覚悟の程が伝わってきますわ。大いに期待しちゃう！

レスで～す♪
＞[11665]半・生　yo・si・koさま
卵？ビ－ル？なんだか知らんけど、イロッペーのう…うひゃひゃしかし、「●ろり」はワザと（だよね）？それとも例によってyosikoちゃんゆえ(￣∇￣？)

＞[11684] 千葉のマダム
こないだ、漬物屋さんでスズメバチ入りのお酒、見つけちゃったよ。スズメバチってでっかぁ～い。あんなのが入ってきたらと思うだけで、心臓バクバクですー！。でも、そのお酒、精力剤として売られてました。ほんとかー？

＞ black glasses さま
えーっと。はじめまして？ですっけ？（￣ー￣∂) ポリポリ
ちょっと前に、四文字熟語を二つ思い浮かべて云々と仰っらレませんでしたっけ？いずれにしろ、みろりと申します、どうぞヨロシク～

＞いちのさま
間違いなく、はじめまして、です。みろりと申します。ヨロシク～。某ＭＫＰ姫が王子バトルをご所望でいらっしゃいますね。死んだフリ通じるかなー…

＞[11737] いもさま
はじめまして、ですっけ？ああっ、もう自分でナニがナンだかわからないー！～～～～～(ノ≧ρ≦）ノでも、でも、どうぞヨロシク。みろりです。ｍ(_ _)ｍ

＞[11722] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま
セルフ・タイマーあたしも、一票。リョウは商売柄、写真なんて極力写らない様にしてるはずだモンね。それを香のために撮ったんだろうけど、テレてそっぽ向いてたのを香が正面向かせたのじゃ。って勝手に状況、創っちゃうよ…

＞[11723] 葵さま
チ－ン…新聞紙に合掌。ワタシ、新聞とってないから図書館でコピーとらしてもらうつもりです。

＞[11726] ぽぽ（Hyogo)さま
なんか、コミックス16巻とか言われると、あの陽子さんにももう1回出てもらいたい気になってきました。「あげます」→プツンが阿香の前でもできるか！？リョウ！？

＞[11727] ふじっちょさま
無事届いて、ホントよかったよ。圭之助さまからも別のブツを送って頂いたんだけど、1日でついたゾ！郵政公社はホント、優秀…。ところで、王子さまバトルは青コーナー？赤コーナー？みろりがセコンドに付いてやるからね！闘うのじゃ～～

＞[11730] 圭之助（けーの）さま
リョウと香の過去については、ワタシも期待大。早百合さん、根掘り葉掘り、聞いてくれ～～！しかし、そう言うことについてリョウはペラペラ喋るヤツじゃないからなぁ…、回想シ－ンに期待しよう！

＞[11739] Ｍａｍｉさま
ワタシの勝手な思いこみなんだけど、北条先生はリョウを同い年のつもりで描いてるような気がするんです。だから、＞北条先生の実体験に基づいて進化（？）してるのかなぁ・・・。って、アリかも

＞無言の恋多きパンダさま
まいどー♪色々お世話さまですー。ご心配かけちゃってすみませーん。感謝と、お礼のノ(＾3＾)ノブチュー！！
ところで王子さまバトル、どっちが本命！？他に第三の王子はいないんでしょうネェ…

久しぶりの長カキコで欲求不満解消…。毎度長くてすみませーん

> [11739] Mami  
虽然是我自己的臆想，但我觉得北条老师是把獠当成同龄人来画的。所以，>根据北条老师的实际体验进化(?)在做吗···。可能是有可能


### [11748] 英輔	2003.09.14 SUN 16:02:56　
	
おつかれさまです。
３連休でお出かけの方が多いんですかね。カキコみ少な目。

○無言のパンダ様
　　大阪弁のネイティブスピーカーでいらっしゃるとは存ぜず、
　　失礼な講釈をカキコみましてすみませんでした。
　　でも宿題を大阪弁で答えて全部×っていうのは、
　　悪いかっ！と聞かれたら、悪いです。
　　ちなみに、×ってなんて読みます？小４の時、愛知県東部に引っ越して
　　ペケって言って意味通じませんでした。
○圭之助様
　　さりげなく自慢はいってます。
　　一応、万人向けの説明ですので、素直な人が読めば理解できる文章に
　　なっているのだと思います。
　　素直すぎて妙な勧誘に引っかからないようにご注意を！
　　（今日、怖そうなオッサンが太陽光発電の訪問販売にきました）
○ふじっちょ様
　　たまに使うくらいなら問題ナシでしょう。
　　小生、大阪弁は温かみがあるとか思ってたんですが、東京に転勤に
　　なった時、先輩から「ユーザーさんと話すときは、大阪弁丸出しで
　　話してるとバカにされることがあるから気をつけなさい」と助言されて
　　ショックを受けたことがあります。
　　今から考えると、大阪弁に限らず、東京で方言使ってると笑われる
　　って意味だったんだと思うのですが、普段は標準語、キレたら
　　大阪弁っていうのがカッコいいと思います。（前田大尊か・・・）

### [11747] いちの	2003.09.14 SUN 10:07:50　
	
ごめんなさい！！なぜかふじっちょ様へのレスが書かれていなかったみたいやぁ（一生の不覚）ごめんなさいぃぃ（ＴдＴ）人
＞改めまして、[11727] &[11746] ふじっちょプリンス殿
リョウちゃんと同い年のふじっちょ殿こそプリンスにふさわしいお方なのではなかろうか！！
私のような者では高貴な称号をいただくことはできませぬぅ！！
ぐはぁ！！（吐血）あ・・・あとは頼みまし・・たぞ・・（微笑み）・・・ガクッ。

### [11746] ふじっちょ	2003.09.14 SUN 00:23:16　
	
こんばんわ☆ふじっちょです
久々に雷が鳴らない一日でした（５日ぶり位？）ちなみに僕はヘソだしルックはしていません(ー_ー)!!

Wフェアずっとバンチについてくる応募券だけと思っていたらコミックスの帯についてたんですね気付かなかった…(゜o゜)今度こそ出そう！絶対出そう！必ず出そう！出さないと当たらない…ウ～ン(-_-;)

＞[11728・11735] みろりさま
メールどうもですm(__)mどうやら届いたようですね(^_^)予想通り住所書き間違ってましたね、失礼しました<m(__)m>
自分の住所書かなかったのはMKP様の言われるように怖かったからです(笑)まあ住所はメールで送りましたし大丈夫大丈夫！（何が？）
仕事中もバンチ一色ですって？皆さんも見習いましょう(笑)

＞[11729＆etc] 無言のパンダさま
えっ？（F氏）って僕じゃあなかったんですか(?_?)そんな…いちのさまと戦うなんて恐れ多い(>_<)僕って平和主義ですから(笑)
＞※「初代月吹っ飛ばし野郎」はジャッ＠ーチュンです。が、ピッ○ロのほうか印象深かったので。。。　
僕もジャ＠キーチュンの方が印象強いですね(^_^)ピッ＠ロが潰した月って誰か治しましたっけ？（最初のは神様が直したはず）

＞[11738] 葵さま
アニメイト…懐かしい響きだ(ーー　)（遠い目）小学生の頃ド＠クエのバトエン流行った時に友人たちと繰り出した時以来だな～(^_^)後はその横の広場が毎年２４時間TVの奈良の会場ってぐらいか…
パンダーZ高いっすね、このBBSで「(▼皿▼メ)」マークで「無言のパンダTシャツ」なんて物は…ギラリε＝(▼皿▼メ)

＞[11739] Ｍａｍｉさま
学生が暇を持て余してるってかなり不良入ってます(笑)バイトとかしなくちゃいかんのですがね…(-_-;)う～ん何かしないと…

＞[11740] 英輔さま
＞ 「なんでやねん」は関西弁ではなく、吉本風の大阪弁です。
そ…そうっだたのネ～（ス＠ムくん？）知らんかった…でも「～やねん（～だった）」とかってたまに使うけど…（「やってん」とかの方が正しいのか？）俺が(俺の周りが)子供っぽいのか？どないやねん！！(>_<)／

＞[11741] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま＆[11736] ぽん☆さま
いつもはカメオ出演的な演出が多いですけどそういったクロスオーバーも見たいですね(^_^)（コ＠ンに出てきた怪盗＠ッドの様に） まあリョウは紫さん口説くか覗くかしてホントの事知って失神するんでしょうけど(笑)

＞[11745] 圭之助（けーの）
奈良はようやく雷週間から抜けたみたいです。雷鳴るだけ鳴って雨降ったの昨日だけ…う～ん微妙(笑)
虎党としてはもう明日負けて、鯉か燕さんに勝ってもらってこっちまで帰ってきて貰いたいです(^_^)その方が実感わくし(笑)次ぎはまた２０年待ちになるかもしれないし…（オイ）

＞将人(元・魔人)さま＆将人さまのサイトに行かれる皆様
本日さらにCEクイズ５問追加しましたんでまた見にいって下さいネ(^o^)丿CEクイズはまだ問題数が少ないんで記録残すチャンスがありますよ(^_^)

AH８巻の「※読書前のご注意」を見て気付きましたが僕とリョウって同い年だったんですね(笑)アニメのCEも２０周年だし結構メデタかったりする？(^_^)

### [11745] 圭之助（けーの）	2003.09.13 SAT 22:37:25　
	
こんばんわぁ☆圭之助ですぅ。

ううむ、みなさん懸賞の応募方法、けっこう迷ってたんですね。じゃ一発で理解してた圭之助はバカじゃなかったんだ♪でも、まだハガキ書いてない…ちょっと無気力に取り憑かれた今日この頃…σ(+_+;)

＞11739 Ｍａｍｉさま
へっ！アニメのエンディング？
知らぬぅわぃ～よぉ～（滝汗）っていうか「元」なので最近はちぃ～とも情報収集とか励んでナイ、愚か者なのよ。
今は古巣のＣＡに戻ってるので…はははっ(;^_^A

＞11742 無言のパンダさま
…ところでパンダさま、体調＆不眠は一段落しましたの？文面みた限りでは復活してそうだけど…カラ元気ってことはない？！

＞11744 いちのさま
Mamiさまへのレスと繋げて読むまで「？？？」読んでからは（≧ω≦）ぷぷぷ…。このさりげない「お笑い」がいいわ～☆ああ、いちのさまが戻って来た♪って感じで。
阪神百貨店は、デーゲームで優勝が決まったら即閉店するらしいです。混乱防止と翌日の売り出しセールの準備だとか（汗）道頓堀も今年は厳戒態勢みたいだけど、飛び込むやつはいるんだろうなぁ…。あ～んな汚い大腸菌ウヨウヨの川によく飛び込むもんだ…（￣_￣；）それにしても…個人的には、ほれほれ、もう甲子園まで帰っておいで！って感じです☆

＞11731 こぶたさま
本日の東京は如何なお天気でしたか？
大阪じゃ天気予報は台風の影響で雨とか言ってたけど、私の住んでる所はほとんどピーカン☆だったわ。でも、地方によってはすごい気温になったところもあるようですね…。

みなさま、どうか体調崩さないよう気をつけてね～(^^ゞ

### [11744] いちの	2003.09.13 SAT 20:31:55　
	
はい！どうも、えぇ～例のごとくまだバンチ読んでません（爆）。このままコミック派になろうと思います・・・。
早く９巻でないかぁ（気が早い）。

＞[11721] 千葉のOBA3様
未だ奥様募集中ですたい！！

＞[11723] 葵様
ごめんなさいね♪
こんなところで人妻とイチャイチャしちゃって☆

＞[11729] 無言のパンダ様
いっ痛い痛いイタイッッッ！！！！！
んもぅ～、相変わらず強引なんだからぁ～（ポッ）
「ベ○ーーーーーーーターーーーーーーー！！！！！」←一足遅いツッコミです；

＞[11730] 圭之助（けーの）様
ただ今浪花珍道中。
トラたちが川に飛び込むのを必死でくい止めております（もちろん嘘です）。
去年はもっと暇だったんだけどなぁ・・・（遠い眼）。

＞[11739] Ｍａｍｉ様
こりゃま！！（なにがなんやら；）


こーなりゃ俺様のＡＨファン魂を見せてやるぅ～！！これからコンビニに襲撃ぃぃぃぃぃぃぃぃ！！！！

### [11743] 12365488	2003.09.13 SAT 16:53:50　
	
こんにちは～。12365488です.
もうＡＨ８巻があるね.中国でＡＨ7巻だけがあります.
え,日本も中秋の日がありますね?月餅も食べましたか?

TV GAMEはとてもおもしろいね.
わたしは好きなゲ-ムがたくさん,サクラ大戦,FF,三国志,信長の野望.電車でGO...がありますよ.
しかし,わたしの日本語が苦手だから,内容はぜんぜんわかりません.



### [11742] 無言のパンダ	2003.09.13 SAT 14:50:11　
	
こんにちわ☆
相変わらず暑いけど、季節の変わり目を感じる今日この頃。。。
みなさんも体調にはくれぐれもお気をつけくださいね☆

＞１００ｔハンマー管理人さま（７３４）
質問に対するご回答、ありがとうございましたm(__)m大変たすかりました！コミックスとバンチを毎週買っていれば２回チャンスがあるってことですね♪がんばります～☆

＞みろりさま（７３３・７３５）
私も便乗して確認することができました～。ありがとうデス♪でも・・・仕事中は仕事に集中するのだ～！（笑）

＞いもさま（７３７）
色紙見たのか～いいなぁー☆(ﾟoﾟ)
レスなんて省略していいからもっとおいでよ♪

＞葵さま（７３８）
ちぇっ☆そんな高いのかパンダＴシャツ。。。じゃあ葵さまセレブなマダムになるまで待つよ（永遠にナイな・・）
でもホントはバンチの懸賞に出てたような「小物」が欲しいんだよな～今あっちこっちの雑誌で同じ懸賞出てたから人気なんだね、パンダは。あ、「パ＠ダ―ゼット」は。。。（*￣▽￣*）ゞ

＞Ｍａｍｉさま（７３９）
おっ！「ピッ○ロ」が通じた？！おぬし、なかなか手ごわいやつだな♪（▼ｍ▼）懸賞の件、悩んでる人が結構いたみたいだよ。さあ☆あとは「念」を込めるだけだ～！

＞英輔さま（７４０）
吉本風の大阪弁で悪かったぬぁ～～～！ワタシは１３歳までしか大阪にいなかったんだからしかたないべ！おまけに小学生の時、夏休みの宿題の「普通の文章に直しましょう」っていうのを全部大阪弁に直して全部×をもらったよ！悪いかっ！(#▽皿▽）＝３
※「初代月吹っ飛ばし野郎」はジャッ＠ーチュンです。が、ピッ○ロのほうか印象深かったので。。。　

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま（７４１）
もう応募ハガキ書いたのか～えらいなぁ☆私も早く書かなきゃ♪
おっと！「念」を込めるのお忘れなく（笑）

ではまた～(^_^)/~

### [11741] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2003.09.13 SAT 11:43:29　
	
　こんにちは～。
　フェアの色紙の名前、てっきり北条さんと原さん合わせて550枚書かれるのかと思ってたから、それは無茶だろうと思ったら、書くのは25枚づつで、ポストカードが500人、だったのですね。なるほど。質問してくださった無言のパンダさま、みろりさま、お答えくださった100ｔハンマー管理人さま、ありがとうございました（ぺこり）。　ちなみにわたしはもう、応募ハガキ書き終わりました♪　来週にでも出しに行こうと思ってます。

＞[11736] ぽん☆さま
　漫画家が依頼人で・・・面白そうですね、どうせだったらその依頼人は空さんがいいな♪　はたしてリョウはどんな反応するでしょう、紫さんを口説いてしまうのか、それとも真実を見抜けるのか（笑）　でも可能性としてはすでに本編にも登場した次原さんのがあるかな？

### [11740] 英輔	2003.09.13 SAT 11:20:50　
	
おつかれさまです。
ドアの鍵を打ち抜かずに、マメにピッキングしたということは、
堪え性も出てきたのだろうか・・・。

○Ｍａｍｉ様
　　小生は阿香の胸フェチではない！胸ファンだ！
　　フェチは上流階級者 ないし 変質者の悪趣味の意、
　　ファンは一般人の明るい楽しみの意だ！
　　（小生の勝手な解釈ですが・・・）
　　別件ですが、老眼で狙撃をしないっていうのはジョークだと思います。
　　（多分）
○ｃｈｉｋｋａ様
　　平松絵里さん、結構怖いどころの女性ではありません。
　　水曜日の晩、ＮＨＫで彼女の番組がありましたが、壮絶でした。
○無言のパンダ様
　　小生、英語苦手なんで勘違いいたしておりました。スミマセン。
　　ＡＨ８巻を「あなた」と思えば、ゲッチュー！ですね。
　　ついでにもう一つ細かいことを。
　　「なんでやねん」は関西弁ではなく、吉本風の大阪弁です。
　　子供以外は、それほど「ねん」「ねん」言わないんです。
　　全然別件ですけど、月ふっ飛ばしたのってピッ○ロでしたけ？
